老實講George floyd單野到底係黑人錯定白人警錯?

我自己覺得係好正常

D黑鬼老強殺人咩都做得出

唔抵可憐

支持白警

白人警察無做錯,真美國英雄
人地都話抖唔到氣仲唔放腳 屌你老母死黑警

哇屌你班大愛左膠

有無諗過個警察一放開條黑鬼就即刻搶槍反殺

呢個正負皮比不是我熟悉的連登

無記錯新聞寫跪緊時手扣已經鎖上，無必要跪佢

有無諗過現場有四個差佬，你當個黑人係Rambo呀！

落咗孖葉訓係地下點搶槍?

黑人錯，因為佢係黑人

美國個邊有個問題就係
如果我自己/朋友遇到同樣情況我可以做咩
掙扎救人=死/坐監
唔理=死
姐係比佢捉到就要死？

( Show Blocked User - mingjai14 )

( Show Blocked User - mingjai14 )

( Show Blocked User - mingjai14 )

假膠當有趣

Show Blocked User - 土木膠程師

88

林大總統講得岩

種族清洗其實也不是豪無道理

我淨係種族歧視支那人
所以黑人冇錯

你自己都係支那種啵......

( Show Blocked User - mingjai14 )

岩呀
應該清洗埋D垃圾黃皮豬
預期整污糟優越白人雙手
你不如而家跳樓死

有幾難

搶完槍再捉其中一個白人警做hostage

一齊囉

香港人一樣源自支那黃皮種

你一樣要死

世界唔需要垃圾大愛左膠
88